向黑警說不 分手 絕交 割蓆

光復香港 時代革命 唔係就咁用口講
叫得做革命 兒女私情 咩兄弟情 血緣關係 全部斬欖
識左幾耐 以前幾frd 對你幾好都好
今日佢企係對面 就係敵人。
中立=幫兇 你今日唔斬欖
你聽日就可以去食美心 元氣 養心殿

因為你都係港共既同黨 香港人既敵人。

你好驚呀?

推

向黑警說 不分手 不絕交 不割蓆

做咩姐你